不如搵人做何君堯助理

試下入去做針
搵佢啲罪證報ICAC

仲信ICAC?
假如做得到佢助理 之後既事靠自己好過靠ICAC喇
點靠自己諗